# Тестовое задание для компании WiseBits
## Описание
Подробное описание задания находится в файле Description_of_the_test_task

## Зависимости
Для того что бы запустить данные тесты необходимо:
1. pytest
2. python 3
3. selenium

Так же были использованы следующие библеотеки:

* time
* typing
* collections
* random

## Запуск тестов
После того как все зависимости будут установлены необходимо выполнит команду:
`pytest tests/test_web_interface.py`

## Возможные проблемы
Если при первом запуске возникнет ошибка того что chromedriver не является доверянным приложением: необходимо зайти в Настройки -> Защита и безопасность где нужно будет разрешить вход для данного приложения.   